好撚攰，有冇第二條路

行又唔得，和理非又唔得，衝又唔得，我想做返個普通人，嘻嘻哈哈過每一日。
有d人話：只要個八婆講撤回，其實一切都會完。
可唔可以圍禮賓府，跪到佢話撤為止，博同情work唔work？
我已經好灰了。